今日同個韓妹表白 點知佢.......

：我
：韓妹

我：i love you can you be my gf？
佢：曬撚氣yo!

聽到呢度我即刻嬲撚左 打左佢一巴 頭也不回咁走左

[b][black]走埋右[/black]

欠布局
1.5/10

Too long...

唔好笑

：我
：韓妹

你仲on9

好撚威 好疊馬

有次個韓妹同我講C羅
係咪好似阿朗咁靚仔

no good

屌㩒錯正皮

麻麻地
有改善空間

我覺得都仲ok喎

起承轉合好重要

考古撚，0.5/10

我笑左